回味過去，GVO ONLINE

有冇巴打十幾年前有玩過GVO ONLINE呀??
頭先搵到個舊HARDDISK有06~11年嘅截圖，突然回味左一番...
BTW，我以前玩P服㗎...